想問下依家邊到買Essential Phone最平？

印象中之前記得係Amazon, 依家呢？
謝謝各位🙏🏻

壞咗好難維修

之前個特價完左
宜家無咁抵

咁即係依家美金499最平？

Amzon 399好似係

依家仲買essential phone
緊係買小米啦

Bro 小弟有全新機想放

有部黑色全新未開，有興趣Amazon特價賣俾你

正喎 黑全新 幾多gb的？

只有一種容量，是 128GB

唔好成日俾ifixit個teardown誤導
你睇下jerryrigeverything一樣拆倒部機

我係講香港冇人維修呢部機

邊有咁易開盒壞 驚條春咩

個Mon 你易爆既 加上個背脊太滑

等第2代啦

會lag機，不了

山寨機唔好買

地鐵見過人用，真係有人買